朋友話去學咖啡拉花，我睇完之後忍唔住笑左

中指定碌尻

你個朋友拉碌鳩出黎比你啜
暗示左乜野自己諗

你細個個樣嚟 你朋友都算有你心